有冇發覺2021 年3 月我哋玩大左

係 好後悔
點解當初唔食咗呢一套佢呢
做國際社會既condom喇
得返啲非洲冇聽過既國家支持我哋
我喺美國仲有個女讀書架

希望振英睇到